香港車多路少，連新牌仔都話要渣車實戰

屌你老母，二手車又平，油又平，好撚心濕鳩香港政府做下野啦

想點撚樣呀，日撚日都塞

你無做過新牌仔？

咁你做乜鳩揸車

答啦樓主 屌你老母

多得你呢D仆街唔撚少啦

正宗自私狗 自己揸就得 新牌仔唔比揸